500Mbps 得100Mbps

router support到500Mbps
線係 cat5e

兩間房都接咗T568B
另一間房用notebook插lan線試過行到500Mbps
自己間房就得100Mbps😭

另一間房嘅接法：

自己間房嘅接法：

router喺廳，3條lan線入3間房+條光纖線：

水晶頭都冇問題

真係唔知咩問題，另一間房上到500，自己間房就得100😭求救！

你房部機lan卡driver

亂入
相問下isp講既寬頻速度
係咪以去到大廈機房為標準?
基本上入到屋有幾多戶人分已經講唔準?
D sales 成日都答我唔到

單一機在冇經router 再分配下連接香港server 的最高下載速度

應該都冇問題，
同一部電腦
裝修前都用緊500Mbps
裝修之後得返100Mbps

想問吓走廊入廳係咪都有個位要接T568B?

網上圖：

但我行光纖，正常應該係？

走廊光纖入屋 > 光纖駁modem >
modem lan線駁router (WAN)>
router 插房lan線(LAN) > 房lan線駁電腦
???

標準答案，換keyboard同moon!

接得兩Pair線梗係得100Mbps

線問題

線

唔係好明，我間房接錯咗？
麻煩晒大家🙏

邊條錯咗？....😩

T568B

1 橙白
2橙

4藍
5藍白

3綠白
6綠

7棕白
8棕

換條cat6試下 cat5e有機會假野 (特別PCCW比果D)
我中過伏換左由100升到1000

入左牆好麻煩，要換線就應該會放棄....

之前見佢地網上行好快換線 一邊挷住2條線 一拉就換完好快

原本有線好易 你搵d封箱膠紙綁住新舊線 一拉就係 當然都要睇你條喉係點

可能條線暗斷 得返100M 你買部機check吓